女朋友黎m極痛

我知陪住佢應該係最好
但我地唔係同居
然後佢屋企極多人 無啦啦上人屋企好尷尬
可以為佢做啲咩

屌佢

冇野好做
佢又唔係第一次黎m, 點樣舒服d佢仲清楚過你

屌而家D人扮野扮撚到

Pandora / Panadol 二揀一啦仲問

我幫你條女搞到唔痛啦

同佢分手咪有第樣痛頂住先